D日本餐廳可唔可以比D骨氣唔好播韓文歌

尖沙嘴/銅鑼灣 好多食日本野都係播緊D韓狗女團既歌

寫信投訴

好撚on9, 遲啲西餐廳都唔播jazz播韓狗歌

應該要話啲韓狗可唔可以畀啲骨氣唔好返日本餐廳 你以為啲歌係老闆負責播咩 咪又係下面啲細搞嘅

屌
果次去諾士佛臺同fd食shisha飲野
本身播緊Jazz好地地
無啦啦播左幾首kpop
個feel即刻 -> -> ->

其實好多日本餐廳都係泡菜狗開

日本餐廳播韓文歌既9成老闆唔係日本人

見過日本餐廳賣賣泡菜

泡菜起源都唔係韓國啦, 古代係由大陸傳到去韓國跟日本

佢地話一直播緊日文歌，仲問你你聽唔明咩？

咪係
死韓狗返日本餐廳做乜撚

韓國文化先潮

明明日文歌就好好聽

日文發音真係好聽過泡菜文好多

韓文屌打你班架仔歌啦😂😂😂

牛一

屌佢老母

真係ON 99
走去韓國歌

返和民嗰陣全日文歌wor

播kpop團既日文歌

同港豬講骨氣

牛陣都係
on99九唔搭八

播歌好似要版權唔係會比人告

而版權作品中韓國唱片公司果D唔會點告

就算單計版權費都係韓國歌平D

我估佢地唔會比版權